35+ 公民投票 群眾集資只係籌到40%，希望大家幫幫手！

‪2020 年立法會選舉 – 民主派 35+ 公民投票 群眾集資! | Community Fundraising with GoGetFunding via @GoGetFunding‬

仲差60%，最近大家都收到政府1w，希望大家可以幫捐少少，有能力捐多d，少的十蚊八蚊又得，或者幫手宣傳下⋯⋯

大家幫下手

推！

推

100

已課

捐一蚊都得，當買旗仔

加油啊，go go go

1w
打個10k/萬字係咪咁難呀

理解到就得啦⋯⋯

推

再推

每個有投票既人捐十蚊, 就夠晒.

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

w你老母

重開啦

唔明點解要捐 35+是但推一個出黎選咪得 係要搞咁多野 唔係呃錢就人血饅頭 反正35+係攬炒 永續社運唔該死開